想自己買a 酸 有冇巴打自己買有途經可以幫幫手

如題 可唔可以留TG

我淨係知邊個醫生開嘅A酸夠平

留tg